[集思廣益 認真po] 如何解決夜晚瞓覺俾蚊針既問題

最近兩個星期都無覺好瞓 晚晚瞓到最熟既時候就黎料
係咁俾蚊咬 跟住又係耳邊飛黎飛去 d聲係咁wingwingwing

我已經唔係住嗰啲新界村屋
噴咩花露水 夜晚開冷氣 日頭開窗通風吹下間房
都係咁

求有效方法

打開蚊帳 打開蚊帳 有隻蚊 有隻蚊

正常開咗冷氣唔會搞你架喎，好似話唔知低過幾多度啲蚊係唔會飛嚟飛去

我都以為係 但去到半夜兩三點 佢就黎料 好煩 又想瞓覺喎

買蚊紗貼窗
而家我咁已經無蚊飛到入嚟

我住低層架 係咪有用？

冷氣較凍d

我住唐樓，之前成日有呢個問題
淘咗窗紗返嚟diy
就無呢個問題了
間唔中有一兩隻可能係客廳飛入房

唔好瞓覺

你開風扇啦，較佢swing,但係要吹到你，咁樣隻蚊一定埋唔到身

首先平訓 之後手放在耳朵旁（手心向枕頭）
當蚊飛到你耳邊 用力啪落枕頭到

佢咬我隻手

等我同屋企人商量下先 感謝ching

應該唔洗商量，其實只係蚊紗+魔術貼
可以除時打開